黃台仰翻左香港接受審判未？如果未佢去左邊？

客死異鄉定著左莫呀？有撚錢著草呀佢？